應該要係傳媒直播下報警，叫黑警拎返架狗車

要開speaker，影撚住，唔係一陣屈香港人搶槍
之後開槍殺義士

危險呀！